{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010613",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산(백석) HOTEL ANTIVES 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後11時からで、チェックアウトは正午12時までです。 宿泊料金は基準が2名入室ですが、特殊客室の場合は実際の入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合で予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しが行われます。 また、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 追加で人数がチェックインした場合は、追加料金が発生します。 お一人様当たり追加10,000ウォンで、当日現地にてお支払いいただけます。 未就学児の場合、追加費用はありません。 朝食はルームサービスで提供され、利用時間は午前7時から11時までです。 朝食の料金はお一人様10,000ウォンで、付加価値税が含まれています。 ただし、やむを得ない場合は事前予約に限り現場での決済を受けることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後11時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは正午12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊料金は基準が2名入室で、特殊客室の場合は実際の入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされた場合の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合で予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がチェックインする場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "追加で人数がチェックインした場合は、追加料金が発生します。お一人様当たり追加10,000ウォンで、当日現地にてお支払いいただけます。未就学児の場合、追加費用はありません。"
        },
        {
            "question": "朝食はいつ提供されますか？",
            "answer": "朝食はルームサービスで提供され、利用時間は午前7時から11時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金について教えてください。",
            "answer": "朝食の料金はお一人様10,000ウォンで、付加価値税が含まれています。ただし、やむを得ない場合は事前予約に限り現場での決済を受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 446
    }
}